［fg］做startup定大公司好

傻仔先做startup

有料入大公司就緊係入大公司

做大公司既startup

startup

都係做狗

唔好撚做start up
唔好撚做start up
唔好撚做start up

creative=你度橋
passion=無限OT
co-work=乜野都要你搞

startup
即係由頭做起
講緊係工作流程 審批程序 公司制度 乜撚野都要由頭build up
好處係你可以參與成個過程
深入了解
壞處係有可能朝夕令改
花大量時間去建立

FG 一出黎 一定係做大公司好
大公司 有制度 工作已有既定程序
最重要係有例可循